泊車泊到咁能樣 阿蛇黎到都幫你唔到

副駕咪入到去囉

副駕

黑車輸曬

呢啲要重考甲部

乜撚野阿蛇

阿sir

係咪已經磨撚花左
橫掂都磨花左入埋去啦

架黑車泊左先 的士佬再用高超泊車技術入去

叫公安/狗/不法之徒都ok

黑車報狗？

報狗都冇撚用啦泊到咁樣

dc9幾勁，擦住邊入都泊到

唔明點副
係唔係司機位叫正駕

副你老味

黑暴攬炒的哥

同上面張圖有咩分別
以為有片睇

聽故仔

[member]腥趕人： 副駕 ///真·香港人：前座（排）乘客位[/member]完

又阿蛇又副駕，樓豬邊度鄉下?

點副駕
講到有得渣？
飛機咩

江門

海港城應該畫過D位
正常一架SUV泊落去都開唔倒門

架紅跑好好技術

有冇結局

的士佬敗走

我係有錢佬由架車泊係到

揸部吉利有幾有錢丫

可能佢係指的士車主

最後邊個輸？

最後有片影到的士走先
原因未明

要交更喇師傅

畫細d多幾格收錢喎

雙方有無發生碰撞

啲位個格本身都好細

無話敗走既
本身私家車等佢

泊到咁撚閪仲學人報警
趕時間咪車尾箱爬入去囉

屌佢個語氣真係好撚生鬼

左下？的士走走喔 （17：00）

係, 兩架SUV泊埋一齊真係要捐尾箱 呢個場堅閪
不過呢架就真係離撚晒譜唔夠泊咪轉位 你成大半條軚入晒人格都唔理抵撚死俾人玩

左邊入無問題呀，的士佬搏部吉利hi花佢咋

拜拜

係黑警

航母？？

屌你，爛鬼2手XC90有幾撚有錢呀？ 駕的士，隨時貴撚過佢，唔係講個牌呀，係真係的士車價呀

值得尊重嘅先叫sir

泊得好呀dc9，有冇抄埋條撚樣牌先

單野琴日架